Warn Bros. 宣告終止發展「DC 擴展宇宙」

走在對的方向！Warn Bros. 宣告終止發展「DC 擴展宇宙」
未來將重心放在獨立英雄電影的製作！
走在對的方向！Warn Bros. 宣告終止發展「DC 擴展宇宙」
WARNER BROS.
ENTERTAINMENT 娛樂 16 小時前
9.1K
編輯 : Noel Lee
DCEU 又名 DC 擴展宇宙、DC 電影世界觀，過去推出的《Batman v Superman》與《Justice League》兩部集英雄之大作讓影迷大感失望。反觀，《Wonder Woman》與《Aquaman》兩部獨立電影票房都大獲成功，讓外界對 DC 系列電影重拾信心，而 Warner Bros. 首席執行長 Kevin Tsujihara 亦相同支持上段的策略執行，並將暫時發展 DCEU 系列電影。

Tsujihara 於 Los Angeles Times 的訪談中談到：「接下來推出的電影包括《Shazam》、《Joker》、《Wonder Woman 1984》與《Birds of Prey》，讓我們感覺到是走在正確的道路上，我們擁有合適的人在做對的事，這與我們五年前的想像完全不同。」

上段提到的電影與 DCEU 的連結並不大，讓導演們跳脫框架後，讓角色的發揮更加自由。過去不少專業人士就談到 DCEU 過於急躁，畢竟 Marvel 是在經過多部獨立英雄片輪番登場後，才有《Avengers》系列電影的磅礴問世。而今番 DC 與 Warner Bros. 終於找到了正確的方向，未來將著重在個別英雄的培養，但不代表之後不會再有 DCEU 系列電影的推出。

dc又贏

為走更遠的路，贏

衰心急

bvs已經柒，仲要急住上JL

人地就算係獨立電影行先佢都俾人睇到你同一個宇宙
對白間角色中會俾人睇到有關連
依家dc講到似係直頭獨立埋個宇宙

我都想知佢到底係咩意思
獨立電影同共同宇宙其實可以並行
如果佢獨立埋宇宙將來想再出JL果啲就重難

DC撚：其實我覺得XXXX唔差

執柒左佢啦dceu

JL真係好垃圾

搵好超人呢個電影先啦

佢地咪就係將Zack Snyder睇錯成Kevin Feige囉
一開始已經將成個世界觀宇宙根基 賭係佢幻想中好EPIC既三部曲電影
兩邊自high到自我收皮

咪即係好似以前咁,全部獨立唔搞合拍掛

dc獨立作品又真係幾高質

養溫子仁就夠

超人根本就好難拍拍拳腳功夫又唔

係，下下死光鋼鐵身體又無聊，d boss下下

又要同佢同級先有得打，根本隻英就好睇唔

好食。仲要一拍落batman度，究竟要nerf

超人定神化batman好？ 我諗連登仔都答唔

到拍鹹蛋超人仲易諗過拍DC超人

佢本身好似係想拍mos2先, 係被迫拍bvs

你講得岩，所以動畫the dark knight return咪話超人中核彈未回復兼armor batman大強化+ green arrow射氪氣石先叫做打個和

上段提到的電影與 DCEU 的連結並不大，讓導演們跳脫框架後，讓角色的發揮更加自由。

咁即係收皮

咁多年真係無邊套超人電影係好睇。 漫畫係

紅超人，但每套電影都勁垃圾。入場睇既都

係為左超人，而唔係因為佢拍成點。

好撚多人唔知頭唔知路就屈鳩zack乜春都入哂zack數

Speaking with the Los Angeles Times in regards to the AT&T deal, Warner Bros. chief executive Kevin Tsujihara covered a wide range of topics. Amongst those was what the future of the DCEU films may look like.

Asked about how the mixed results have changed the studio’s strategy, it’s pretty clear another major team movie is a ways off. “The upcoming slate, with Shazam, Joker, Wonder Woman 1984, and Birds of Prey, feels like we’re on the right track. We have the right people in the right jobs working on it.”

Tsujihara went on to add, “The universe isn’t as connected as we thought it was going to be five years ago. You’re seeing much more focus on individual experiences around individual characters.” We shouldn’t give up all hope, however, as he added, “That’s not to say we won’t at some point come back to that notion of a more connected universe. But it feels like that’s the right strategy for us right now.”

要屌都屌joss whedon先啦, avg2拍到咁柒, 過去dc又搞衰埋JL

其實個新聞好耐之前已經講過
之前都已經話咗會專心獨立電影先
例如Joker,shazam,bird of prey
都係低成本嘅作品
根本冇話過咩：宣告終止發展「DC 擴展宇宙」

不過唔緊要,反正係dc野呀嘛 屌咗先算啦

dc係原罪
ww咁成功因為女主角靚 女權姐
aquaman成功只係因為溫子仁姐
全部都唔關dc事

一隻手掌拍唔響 , ON9死忠咪繼續幫ZACK用WB做借口囉
事實擺到明冇左Zack既DC係可以搞得幾有起色 , 另外佢DLC既問題我都費事笑柒你

既然你話佢被迫 , 咁BVS未上映前佢個份笑鳩蟻俠既自信態度係咩黎?
佢一定係被迫拍超人之死
拍JL一定係好多外在因素 "Joss WB 個女死" 先收唔到科

對唔住 我只睇到最不穩定既因素就係佢

Tdk都係因為nolan姐

應該向經期隊長取經

冇肥登大眾化你JL死得重慘

marvel佈左局成10年以上
你dc想急功近利一定中伏啦
如果咁樣做都得人地marvel洗鬼晒10年
當然支持更多高質影視(話之你m 定dc 好睇就得啦)

Joss Whedon嘅補拍係令到JL有d四不象
不過Zack本來嘅內容都唔會好得去邊

Superman 2013上，其實如果WB個時開始佈局今年都應該出到套試試正正既JL 1啦

2013 superman
2014 batman
2015 flash + ss
2016 wonderwoman + superman 2
2017 aquaman + batman 2
2018 cyborg + justice league
2019 green lantern + martian manhunter
2020 justice league 2

咁樣已經完美

再加下shazam 做spiderman既角色客串下已經perfect

根本dc 超人太無聊
啲能力樣樣都係頂級

超人弱點咁大，咁都叫頂級
咁hulk同thor咪一樣仲勁啦

dceu正式玩完

同路飛一樣

即係之後的劇唔會再有世界觀?
呢樣明明係MCU其中一個好睇之處

仲有魔法都未出添

唔心急咪好囉，遲過人但又想速食，啲角色未入到門就開party

同個經期隊長一樣
吹到咁撚大打撚咩
我入場都係為左十年黎追嗰堆英雄
依家彈件咁既野出黎

CM 係超人級， 但仲有好多勁野未出

joss whedon係後期先走過去JL幫手執個難攤子

Man of Steel 其實幾好睇

原本zack叫wb等埋 死左個女話停工一排
wb話唔肯 話之後啲野佢會換人搞就搵左joss

雖然話係後製 但新聞話zack版本來會出另一個大佬唔係宜家呢個

不過是但啦 都唔會再出我估

動作畫面DC真係一流
係佢老豆死個度 硬係唔知點咁

煽情囉

強貼留名
想聽人鬧交

JL 好彩冇入戲院睇

勁垃圾

希望佢拍得番以前細個好好睇嘅batman

出返 batman 獨立先啦

plan咗啦2021上

超人同蝙蝠俠係咪都宣佈佐唔拍
係既話又要再搵人reboot

上套正義聯盟係一班英雄發現自己唔夠打，搵返超人一個出來就攪得掂，冇乜需要組埋一起

又蝙蝠俠?

垃圾英雄電影究竟玩夠未 全部摺埋好冇

荷李活一向蝕死就收皮，好似迪迪尼咁 john carter,The Lone Ranger兩套第一集蝕過億跟住續集plan就摺左，湯告老師套mummy仆左成個dark 宇宙收皮，就算matrix個兩個姐妹導演拍左matrix咁成功，拍完套wb出品木星戰紀(當日咪又話3部曲)蝕過億姐弟導演家下都收埋皮。

荷李活理鬼理咩名作大導，蝕死收皮無走雞，不過家下d導演收皮可以走去拍netflix戲，我估下個導演最有機收皮金馬倫套套戲咁大投資家下套銃夢都蝕成億美金，套阿凡達2仆既機會都
好大，第一集掂唔=續集得套愛麗斯第一集大收第2集都會仆左又收皮。

你on9？ bvs喺我地dc迷心目中拍得好有藝術性質架

但係Marvel 拍咁多獨立電影都係為左Avenger咋喎

屌你老母個死日本佬
由頭到尾呢鑊撚屌野都係條仆街攪出黎
當初好地地由Zack攪好個DCEU咪算囉
屌你老母套套野都要插手
依家攪撚到一鑊粥又扮聖人走出黎話唔撚攪啦拍返Solo
好少憎一個日本人憎到咁
Fucking Jap

所以man of steel我覺得好好睇

而家先再重新設定個宙宇，啲演員老差唔多要換
2021先上嘅batman又話唔拍，超人又話唔拍，兩個重要角色要換人，咁個宙宇要重新設定，等到兩個reboot 完ww都已經老冇吸引力，又要換人
不如斬掉重練一次過一齊換，行返m記10年前嘅路

超人前排話如果dc需要佢
佢一定會拍
佢ig成日做d同超人有關既野
根本佢仲係好想拍

其實話就話10年，中間其實經歷咗3個phase
phase 1 2008-2012 d 獨立電影唔收得根本唔會玩到咁耐

Henry Cavill佢拍左3套超人已經完左wb份約，好似條友續簽做超人話收一線價，
反正家下wb都諗住reboot 超人，wb好大機唔續佢架喇

dc真點收皮 開心

save martha

又唔好咁講，獨立電影都要搵食嘅
如果獨立電影唔收得Avengers根本唔會出世

Marvel之前都回顧過話當年拍Iron Man係盡賭一鋪，唔收得就執得，點知又ok收得，跟住先有其他嘅電影

宇宙？

有無人覺得DC d打架片段好悶？
點都唔夠刺激，覺得打得好笨拙？

唔係wor
影視台班dc 狗話bvs 同jl 都係好野黎架wor

唔覺呀 dc出名打鬥好睇

咁可能係我個人感覺
特別係睇BvsS

超人對batman個場的確比較麻麻
可能係超人發唔到力
batman套甲又大大舊

瘋狂拍獨立電影=瘋狂換人不停reboot

抄龍珠

龍珠式打鬥
真人電影無咩邊套做到

um都難啦，電影搞大陣仗，又唔可以出noa，zero出場又唔nerf得

zero根本太op，搞到堆前人廢曬，都唔知諗

果堆團隊咩構造，整隻咁既野出黎

頭兩集都仲正常，仲有得解釋話俾leo兩兄弟同王訓練 仲有noa 送手環，之後先勁到癲

分分鐘leo同佢打都輸被佢。硬夾屈到佢勁

一勁，曬氣

睇arrow就知道廢
有乜可能電視出嘅角色就唔可以出係電影度
搞到ARROW 個劇情成日改
改到S4睇到已棄劇

班後輩又唔爭氣（收視，票房）

搞到zero 成日要出現，一出現又唔可以唔夠新怪打，又要buff

情況同dc 要挖翻batman出黎咁

望就望night wing. 會好似um r&b 唔洗要前輩出現

我講句公道説話Marvel世界第一
dc？

arrow好似唔關wb事

見到剩番贊仔不斷兜 真係辛苦你啦
笠都執埋 放棄啦

唔係兜
dc fans感受而已

話說邊有執笠
下年下下年都有出dc電影啵
ww1984
aquaman2

超人只可以拍 成一拳超人咁

水行俠得係因為個導演得囉揾zack既話都係收皮

DCEU已執 無謂再留戀啦 換晒啲嘢砍掉重練咪仲好

唔期望正義聯盟lu
而家只希望dc搞好獨立電影
套套都保持aquaman ww mos質素

雖然dc手足最興搬門
但！
唯一不變嘅就係講親zack都一定撐左先
雖然佢involve最多嗰兩套都俾人屌到開花
但zack永遠係最無辜

各有各口咪姐 堅叔
真心鐘意mos同bvs

口味

搞好啲人設先啦on9 dc
一係就細個陷家剷(超人/bm/自殺特攻/watchmen)
一係就希臘神話上身(sz/aqua/ww)
屌你老母啲設定悶唔悶啲

套watchmen真係睇到屌到完場

即刻發明部時光機返1937改設定先

watchmen正到仆街

舊人冇得改咁新英雄可以俾啲新意吓?
marvel除左im係陷家剷之外
其他ca/ws/am/spidy個個都有自己特式

同埋力量方面都平均啲
唔會柒到好似dc咁啲能力超級懸殊
冇左超人乜柒都搞唔掂連boss條毛都掂唔到
屌你老母套bvs同jl bm完全係一條on9

不如屌佢地拍黎拍去都係超人蝙蝠俠
Dc百鳩幾個英雄又唔敢拍

靈絲露晒全身都紅唔起

成隊watchmen啲實力差勁遠
變臉羅夏只係一個反社會既變態佬
同埋美蘇和好dr m.離開地球就搞到天下太平會唔會太睇少人性醜惡

又標題黨~終乜止呀 暫停就暫停啦

屎忽撞棍咁中咗一套；你估水行俠同神奇女俠第二集真係又會一樣咁掂

咪係講得好聽d以免有人玻璃心發作

上面話咩超人太好打所以唔好睇
自殺小隊個設定夠正啦掛 有齊will smith+margot robbie+新joker+新batman
入戲院睇 仆你個臭街 唔好話x-men比 直頭垃圾過恐龍戰隊

贏了

無計 連續幾套都失敗
再拍就真係玩死自己

真dc fans聽到抄左垃圾zack真係要開香檳慶祝
屌你老母

我反而想睇返肥ben做Batman
反正而家變獨立宇宙 不如講返佢之前二代羅賓點死 佢有經歷左啲咩滄桑野啊
佢做Batman 真係好正

BvS其實拍得好好，係d人係要將重點放係martha到
JL就真心完全唔掂

講到得dc 啲人係陷家產同神話上身咁
btw dceu 抵死啦 拍到成舊屎咁 batman都變弱智

WW真係因為女主角靚，個故事咁普通，最後boss又無端端自己現身好on9

點睇watchman
個種劇力唔係超級英雄電影
一味靠外掛狗沖Boss

英雄熱潮都尾水啦
依家影迷都唔係套套都會入場睇
你拍d唔出名既蝕撚硬都似
依家先學人單飛戲開始黎過再行返m記果套會唔會太遲呀

jl太早出

同埋Cyborg 獨立電影應該cut左佢，因為佢個故事真係好悶

單飛唔係問題，係dc太多角色 唔岩拍電影

唔係 大路既悶到爆劇情，就係唔敢玩盡佢既黑暗題材

兩個老母同名邊夠你玩

DC無一個角色演譯到好似RDJ既iron man咁有魅力，咁擔到大旗

如果無RDJ，MCU好可能唔會發生

冇羅素兄弟就真
Dark knight（需然故事唔連接） 之後功力上冇人接得住個brand

即係行返舊路好似以前咁
收得就拍落去 一集一個敵人咁,跟住拍1,2集就換人拍
得閒又REBOOT下
即係呢十幾年都無咩可能睇到FLASH POINT
估唔到成日叫佢執左去啦,結果真係執左
係咪整個計劃出黎真係難到咁

mcu肯肯定係因為tony
呢個唔使拗

成手好牌都搞成咁，好心就炒撚晒啲導演佢啦

其實成個series應該由dark knight rise繼續落去，由robin開始接住其他英雄出場應該最穩陣，不過加超人入隊又係好難平衡成隊啲實力

其實以mos同bvs嚟睇zack嘅導演功力幾好
但係dc英雄實力相差咁大 根本唔應該有bvs呢啲劇情 jl更加唔使講 好似cut哂成本咁拍 劇情又要on9 最後又係搵返超人出嚟
其實aquaman個人覺得麻麻 劇情太過簡單 所有嘢根本睇得出鋪排好哂 估到發展 導演有太多嘢想表達 但係樣樣都表達得太少 欠深度 人物刻畫同感情方面都太過薄弱 最尾仲要加返首love song你唔講仲以為睇緊迪士尼戲
但係偏偏觀眾鍾意
所以其實唔覺得關導演問題 真係方向錯咗
dc應該發展好哂獨立英雄先

其實有冇人覺得bvs 冇左最後大佬套野係幾好睇

早就應該啦

無rdj marvel已經破咗產啦 仲羅素

zack其實拍得唔差
最大問題應該係劇本

蜘蛛俠唔係陷家鏟咩？黑豹夠死老豆啦
DC得超人同Shazam能力似 其他都各有特色喔
Batman冇超能力靠裝 GL靠戒指 flash靠速度
Shazam本身就唔係DC出 係第間公司抄超人出既
而且性格個個都好唔同 係JL拍得柒姐......

痴線 marvel咪一樣有雷神 hulk呢d神級英雄

就當雷神唔係好理地球事

遲d仲有captain marvel

咪又係要打thanos 外星科技

iron man spiderman呢d人類級咪一樣要一齊打

真心都係覺得睇你點拍

超人勁極咪又係另一個星球既戰鬥民族

又話Captain Marvel抄超人

細boss咪俾batman鋼骨呢d打囉

大boss咪俾超人 aquaman 神奇女俠打囉

唔鐘意既好似marvel打thanos咁玩合作又得

將boss buff少少 超人nerf少少 batman又buff少少

咁咪搞掂

但最重要真係時間線同世界觀

keep住拍獨立片而無將佢放入世界咪永遠都係獨立片

神級英雄就dc定marvel都有架喇

況且超人其實都唔算係神級

而家寧願佢拍獨立電影好過
玩宇宙太多野限制

依家應該似daredevil嗰種 同一世界 但提下個名就算

DC英雄吸引，超人強大但太善良單純，Batman凡人但有腦超守正義原則，兩個所以互補friend底。漫畫/遊戲Injustice寫佢地個性格寫得好好，係電影搞到一鑊粥

MOS開咗個好頭，中間唔攝Batman加其他獨立作品，直接BVS，唔係fans點跟到吖。然後又係錢作怪，CW整咗班DC電視英雄出嚟，求其俾佢地係電影客串下，都夠哂宣傳效果，反正兩邊有flash，過平行世界當過馬路

之前有人講過
marvel大部份係講人點變左神
而dc就係神點學做人

電影死左，超人根本就唔應該翻生
佢個能力勁到搞到成隊野都唔平衡
每個隊員唔係跑龍套就係on99
Jl仲撚on9,直接出黎開無雙，得電腦神童叫有d用
好似自殺特工隊咁，假如超人無死
佢出現又唔係，唔出現又會奇怪
咁大彈野超人去左邊，水行俠同樣有呢個問題
超人係度驚系咩，你真係打上陸地
超人咪成個阿特蘭提斯搬去沙漠囉，試過啦

根本唔make sense啦…Batman成個弱智咁…research邊會做得咁屎啊

不過WW出場係所有電影中最型，不可置疑

呢個真心一讚

連man of steel我都覺得唔錯
但mvs真係差到無譜

*bvs

而家覺得金裝水行俠型d

出場果下喎加埋個BGM

如果連 joker都衰埋
真係唔好再拍落去

睇黎依家係m記死忠驚會摺dceu

Joker 做主角其實幾好拍
如果拍衰左真係拜拜

睇返shazam個trailer
都仲有好多其他hero既梗
應該唔會斷哂連接

其實睇返依家應該只係轉方向
重新由phase 1行起
每個hero都拍左自己既風格先

之後好可能係soft reboot
將dceu收皮，再整個dccu/dc53之類 ，重新揀組合

JL就肯定無份，BVS就睇Ben, SS就睇James點發板

因為太多未知數，所以索性唔提住，費事前言不對後語

急住賺錢又無乜plan
人地m記早早就plan定打後要出啲咩英
個故事走向要點走 你dc個感覺似見步行步咁

其實真係唔難,你可以弱化佢,為佢制造弱點又得,睇你點set個故事,
隊長一開始啲人都話難拍啦,
拍埋雷神到只係一個飛盾既on9仔,結果呢,
如果超人比溫子仁,james gunn拍一樣會成功,
zack本身講故事都麻麻,仲加埋dc高層搞事,死多幾錢重

啲個位,我都唔係好鍾意

Dc 都係搞番動畫電影算啦

唔行m記10年前嘅路啦,
掂既就繼續拍,唔掂就收皮,
間中crossover吓就夠,咁反而穩陣

Joker 係唯一一套期待既DC 片

但個題材比james gunn拍會正到仆街,睇好自殺2

有得佢唔終止咩

睇定啲啦…suicide squad 已經中過伏

DC 啲Tralier 係正嘅

睇Robert De Niro 都抵曬

講真DC 啲電視劇全部都好似卡通片劇情,好多都好老土,有啲睇睇吓已經頂唔順唔想再追落下

cw劇狗也不屌

拍Red son同injustice啦，前者有潛力大收，後者可以駁到落dceu

成套電影依件最唔掂，成碌栗一燒咁

我諗之後所謂既連結都淨係會係好似shazam咁
Mention下 拍下d報紙headline 新聞報導 彩蛋形式咁就算
Dceu 根本就已經名存實亡 比wb玩到四分五裂 依家先黎玩返5年前應該要做既野